Ze was eerst gaf toe aan onze smeekbeden, maar toen ze dat het leven van haar hoorde favoriete was bedreigd, ze kon haar angst niet langer onder controle houden.
Ze woonde haar ziekbed bij; haar waakzame aandacht zegevierde over de kwaadaardigheid van de ziekte-Elizabeth was gered, maar de gevolgen hiervan onvoorzichtigheid was fataal voor haar beschermer.
Op de derde dag mijn moeder ziek; haar koorts ging gepaard met de meest alarmerende symptomen, en de blikken van haar medische verzorgers voorspelden de slechtste gebeurtenis.
Op haar sterfbed de standvastigheid en de welwillendheid van dit beste van de vrouw verlieten niet haar.
Ze sloot zich aan bij de handen van Elizabeth en mijzelf.
Mijn %@ kinderen, "zei ze," mijn vaste hoop op toekomstig geluk geplaatst op het vooruitzicht van uw vereniging.
Deze verwachting is nu de troost van je vader.
Elizabeth, mijn lief, je moet mijn plaats leveren aan mijn jongere kinderen.
Helaas!
Ik heb spijt dat ik van je ben weggenomen; en blij en geliefd als ik geweest ben, is het niet moeilijk om jullie allemaal te verlaten?
